幫一間水果鋪做開幕，有咩創意好?

諗住搵人途手劈榴槤

好耐年前有間賣牛丸既用黎打乒乓波
仲有城市追擊做live 途人拍曬手掌 幾虛憾架

標榜可以幫人訂Royal級生果

要開左先食得嫁咩，不嬲連殻食

搵日本人開,起馬呢度推到1001

是日本人xxxxx

諗用荔枝

有日本人

諗起上環果汁店

打番堂齋穩陣

掛榴槤賣狗肉

扮Fruit ninja

係咪日本人開嘅先

用水果來整返場破地獄囉

揾個架妹（有名氣更好）用木棍扑西瓜，買滿500有得握手+簽名，早幾日派定傳單，我包保D客塞滿成條街

係咪有大隻仔同靚女接受訪問嗰間

是日本人開的水果鋪

當年我仲係學生仔 嗰日仲狽住書包接受訪問